# XBMC Media Center language file
# Addon Name: TV Guide
# Addon id: script.tvguide
# Addon Provider: twinther [tommy@winther.nu]
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "No description"
msgstr "설명 없음"

msgctxt "#30001"
msgid "[B]Loading data from external source...[/B]"
msgstr "[B]외부 소스에서 데이터를 불러오는중...[/B]"

msgctxt "#30002"
msgid "Calculating remaning time..."
msgstr "남은 시간 계산중..."

msgctxt "#30003"
msgid "Approximately %d seconds left..."
msgstr "약 %d초 남음..."

msgctxt "#30004"
msgid "Loading of data already in progress..."
msgstr "데이터 가져오기가 진행중입니다..."

msgctxt "#30005"
msgid "Mouse control"
msgstr "마우스 제어"

msgctxt "#30006"
msgid "Now"
msgstr "현재 방송"

msgctxt "#30007"
msgid "[B]Tip![/B] You can also use the scroll wheel"
msgstr "[B]팁![/B] 마우스 휠을 사용할 수 있습니다"

msgctxt "#30008"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "#30100"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30101"
msgid "Source"
msgstr "소스"

msgctxt "#30102"
msgid "Show channels from category"
msgstr "범주에서 채널 보기"

msgctxt "#30103"
msgid "XMLTV file"
msgstr "XMLTV 파일"

msgctxt "#30104"
msgid "Clear cache..."
msgstr "캐시 지우기..."

msgctxt "#30105"
msgid "Done!"
msgstr "완료!"

msgctxt "#30106"
msgid "Show notification before selected programs start"
msgstr "선택한 프로그램 시작 전 알림 보기"

msgctxt "#30107"
msgid "Use program image as background"
msgstr "프로그램 이미지를 배경화면으로 사용"

msgctxt "#30108"
msgid "Clear all reminders..."
msgstr "모든 알림 지우기..."

msgctxt "#30109"
msgid "Remember to clear the cache when you change source"
msgstr "소스를 변경할 때 캐시 지우기 기억"

msgctxt "#30110"
msgid "Update program information on XBMC startup"
msgstr "XBMC 시작시 프로그램 정보 업데이트"

msgctxt "#30111"
msgid "Play channels using the YouSee web-tv addon"
msgstr "YouSee web-tv 애드온을 사용해서 채널 재생"

msgctxt "#30112"
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgctxt "#30113"
msgid "Play channels using the Danish Live TV addon"
msgstr "Danish Live TV 애드온을 사용해서 채널 재생"

msgctxt "#30114"
msgid "Startup"
msgstr "시작"

msgctxt "#30115"
msgid "- clear cache first"
msgstr "- 먼저 캐시 지우기"

msgctxt "#30116"
msgid "Search for channel logos in"
msgstr "채널로고 찾기"

msgctxt "#30117"
msgid "ONTV Pro URL"
msgstr "ONTV Pro URL"

msgctxt "#30118"
msgid "Enable OSD menu"
msgstr "OSD 메뉴 사용"

msgctxt "#30119"
msgid "Disabling the OSD menu may fix video stuttering."
msgstr "OSD 메뉴를 사용하지 않으면 비디오 재생 문제를 해결할 수도 있습니다."

msgctxt "#30120"
msgid "Use alternate streaming method (required for some addons)"
msgstr "다른 스트리밍 방법 사용 (몇몇 애드온에 필요함)"

msgctxt "#30121"
msgid "Alternative streaming is not compatible with OSD menu"
msgstr "다른 스트리밍은 OSD 메뉴와 호환되지 않음"

msgctxt "#30151"
msgid "It was not possible to load program data,"
msgstr "프로그램 데이터를 불러올 수 없습니다,"

msgctxt "#30152"
msgid "check settings or try again later..."
msgstr "설정을 확인하거나 다음에 다시 시도하세요..."

msgctxt "#30153"
msgid "because the settings are invalid!"
msgstr "설정이 잘못되었습니다!"

msgctxt "#30154"
msgid "It looks like your current skin has a special"
msgstr "현재 스킨이 최신 버전이 아닌"

msgctxt "#30155"
msgid "version of the TV Guide skin that is not up-to-date."
msgstr "특별한 TV Guide 스킨인 것 같습니다."

msgctxt "#30156"
msgid "Please try with a different skin..."
msgstr "다른 스킨을 선택하세요..."

msgctxt "#30157"
msgid "It looks like the TV Guide database is broken."
msgstr "TV Guide 데이터베이스가 깨진 것 같습니다."

msgctxt "#30158"
msgid "The database will be deleted and recreated."
msgstr "데이터베이스가 삭제되고 새로 만들어집니다."

msgctxt "#30159"
msgid "Channel configuration, etc. is unfortunately lost."
msgstr "채널 설정 등이 손실됩니다."

msgctxt "#30200"
msgid "on [B]%s[/B] in 5 minutes..."
msgstr "on [B]%s[/B] in 5 분..."

msgctxt "#30300"
msgid "Watch %s"
msgstr "%s 보기"

msgctxt "#30301"
msgid "Remind"
msgstr "알림"

msgctxt "#30302"
msgid "Don't remind"
msgstr "알리지 않음"

msgctxt "#30303"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "#30304"
msgid "Choose stream"
msgstr "스트림 선택"

msgctxt "#30305"
msgid "You can choose your own .strm file to play, when you want to watch this channel."
msgstr "이 채널을 시청하려할 때 재생할 .strm 파일을 선택할 수 있습니다."

msgctxt "#30306"
msgid "Remove stream file"
msgstr "스트림 파일 제거"

msgctxt "#30307"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

msgctxt "#30308"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgctxt "#30500"
msgid "[B]Edit channel order and visibility[/B]"
msgstr "[B]채널 순서와 보이기 편집[/B]"

msgctxt "#30502"
msgid "Save"
msgstr "저장"

msgctxt "#30503"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "#30600"
msgid "[B]Setup stream[/B]"
msgstr "[B]스트림 설정[/B]"

msgctxt "#30601"
msgid ".strm file"
msgstr ".strm 파일"

msgctxt "#30602"
msgid "Favourites"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#30603"
msgid "Addons"
msgstr "애드온"

msgctxt "#30604"
msgid "Preview stream"
msgstr "스트림 미리보기"

msgctxt "#30605"
msgid "Save"
msgstr "저장"

msgctxt "#30606"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "#30607"
msgid "Stop preview"
msgstr "미리보기 정지"

msgctxt "#30610"
msgid "Browse..."
msgstr "찾기..."

msgctxt "#30800"
msgid "JSON-EPG URL"
msgstr "JSON-EPG URL"

msgctxt "#30801"
msgid "Play channels using the Weeb.Tv addon"
msgstr "Weeb.Tv 애드온을 이용해서 채널 재생"

msgctxt "#30802"
msgid "TV Guide is configured to stream using Weeb.Tv"
msgstr "Weeb.Tv를 이용해서 스트림하도록 설정됨"
